有無人分左手好耐 但經常發夢見到ex

好痛苦
成日發夢見到佢
夢境好迫真
訓醒又回到現實

Hi

一星期總有幾次

Actually 我間中先會
分手之後一直到眼瞓到堅持唔到先瞓，換嚟嘅係一瞓就冇發夢
但間中早瞓就會夢見佢了

下個星期約咗佢出嚟飲嘢，逼緊自己放低佢

總可以約到？
利申：已經無朋友做

成日發夢同佢扑野

情況有啲複雜，總之間中仍有聯絡，但多數佢搵我先

好唔鍾意，尤其佢喺我之後已經搵咗三個男朋友 但我犯賤又理佢

甘又衰左d

應該話分手之後得佢主動搵我

狠d 啦ching

啱啊，所以今次係我主動，反正個收尾會係叫佢唔好再搵我唔好再理我

寧願佢一早block咗我

分左2年仲成日夢佢 夢一開頭一定好sweet 結尾一定重覆返佢做過既仆街野

做返朋友就冇再見到咁多

個心理陰影好大

不如你自己行動？

點解總可以做番朋友

帶綠帽？

主動道歉

分左手六年 雖然依家有拍拖 但每隔半年到都會夢翻到一次

我份人唔鍾意一句都冇就block 人，所以今次約佢出嚟係講清楚，都等自己真係面對佢放低佢

甘耐。。

甘樣咪比佢知道你懦弱既一面

我就係，夢裡夢外，都因為佢而過得好痛苦，原來我既抑鬱症一直都未好返。

成日夢見佢，就算日常都成日諗起佢
唉，好掛住佢
希望佢生活得開開心心，
咁就滿足了

晚晚都會夢見...好掛住
祝佢願望成真，開開心心

從來都無

以前佢未搵返我 一個月2-3次啦
搵返我之後 屌 變左一星期4-5次

琴晚無啦啦發夢見到exex
都唔明點解 幾年冇見又冇乜諗起過佢

以前日日都夢到
呢排好啲
一星期兩次

你又犯賤既

樓主散咗幾耐？

有啊 分手一年半
前幾日夢到佢同我係架旅遊巴度和好仲一齊去食飯
醒返都仲回味緊返工都識笑
現實已經冇fd做，仲好清楚知道佢對我冇曬感覺只係當我一件曾經好鍾意既玩具，仲要將我地啲嘢周圍唱講到我有幾衰佢有幾hurt

如果夢可以唔醒就好啦

我想講 被傷得太深
心理陰影真係可以大到不斷發夢
初時夢見佢對我好差（同現實發生過嘅事一模一樣）
到後期 反而夢見佢對我好
（例如送我返屋企 而佢現實從來都未試過）
每次醒都發現自己喊緊
我覺得夢見對我好 係我想係夢入面
實現我一直想佢做嘅事
再後來我識咗新男友
有一日夢見ex對我好好
但我醒起自己已有男友
就衝咗出去
佢追出黎
送咗本diy相冊寫好多回憶
話佢愛我 佢好後悔
我係夢入面喊得好慘 講咗句「太遲啦⋯⋯」就醒咗
醒完最痛係 你記起
對方從未講過佢愛自己，
亦從未肯同我影一張合照，又哪來相整diy相簿呢
講到尾 個夢實現咗我對佢嘅最後一個期望：「後悔無及時愛我」
而最神奇係自從個夢
我就無再夢見佢...
可能我潛意識明白到 同佢之間
即使係夢境中都無可能一齊...
但夢唔發 依然係間唔中諗起佢個心乸住乸住

一、兩個月一次 唔想再夢到

尋晚見完佢，之後真係block咗佢，再同朋友直落玩咗一晚，希望以後唔好再夢見佢

我琴晚
發夢 夢到一齊去園遊會 係一直以嚟嘅夢想...
始終夢想只可能係夢

我會

每次瞓醒都喊

會，而家冇初初咁密，一兩個月一次到，每次個夢都唔同但佢係夢入面都係做d仆街野

利申：散左9年完全冇見過冇聯絡

前一排同ex終於斷晒聯絡，但一直放唔低
直到前幾日夢見佢同我講佢同返ex一齊，一向都唔想夢境
直到今日 我發現到原來佢真係同返ex一齊
我: > > > >

有時第六感唔信都唔得

5年
近排佢add返我ig

我都結左婚喇，唔想諗咁多

晚晚都夢見
但係佢晚晚都同第二條仔打機
我就晚晚個心都仲痛緊

一醒返唸起已經分左手 嗰種失落感真係呢

夢入面佢同我講，我地只可以係呢到見面

夢入面拍拖好sweet, 夢醒好失落

夢到過兩次初戀 試過有次佢突然wtsapp我 話前一晚夢到我 咁啱果晚都係我夢到佢果晚,正想同佢講我夢到佢
點解會咁啱大家夢到大家 但係明明分左手好耐下同埋已經放低左